Ive航空定cccu航空？

有無人讀過ive個航空與客運服務？or cccu個機場營運與航空物流？比d意見🙏🏼

其實機場野 係唔使讀 千祈唔好考慮讀呢d。如果你想做ground，直接自己去考cx ka 港航個d

我揀國泰航空

讀緊

讀過ive覺得好伏，
不過唔知出面其他課程點

點解覺得伏既？

英文科最差，我本身英文底弱都覺得佢地個課程唔得
普通話科，學簡體，學發音，個課程好過英文既，考試就似玩學生咁
有一科叫SDD，要學生扮規劃未來，連教師都求其教，學生pass到就算，因為真係太離地冇乜用
呢家ive張4年壓縮成2年去應付改左既學制，學生根本未吸收到就完sem，而且同時面對幾科，幾辛苦
不過都係個句，我唔知呢個係咪出面普遍既學習還境，我覺得有啲主觀

ive 太撚簡單啦，一上到U立即仆直。

利申：8大畢業

唔好讀，無咩用

垃圾先讀ive

以前要讀架咩?

“呢家” 真係

唔好讀 行頭太窄

港大space

師資同制度ive都係垃圾

space 有咩問題？

Space教既野係management多啲
科目上冇咁多operation野
我個人覺得兩者兼備會好小小
不過我都畢業左幾年
我唔知有冇改動
純粹個人意見 No offence
當年我係space同cccu offer下揀左cccu